有冇做過金融既巴打解釋下點解可以呃到咁多錢

林寶跑車與七人車旺角相撞，4人受傷送院。晚上9時許，一輛林寶堅尼跑車沿旺角道西行，至香港仔魚蛋粉對開時，與一輛右轉入通菜街的七人車相撞，繼而失控撞向路中石壆，車頭凹陷損毀，車廂安全氣袋彈出，七人車則右後轆受損，意外中跑車司機、七人車3名乘客受傷，有人報警求助。救護員接報趕至，將傷者送院治理，警方正調查意外原因。

根據運輸署資料顯示，涉事林寶堅尼GALLARDO COUPE超級跑車於2009年出廠，當時車價約366萬港元，現時登記車主為一名姓李男子，登記地址為天水圍天逸邨。涉事本田Freed Aero七人車在前年落地，當時車價約23萬港元，車主登記地址為旺角嘉麗園。

條女